有個傻仔漏左身分證係mtr

今日12點半係港鐵觀塘線往黃埔方向
執到張身分證
但唔放心交比黨鐵
所以物主見po留名/pm me la

名：林x賢
出生日期：1996年

自推

幫推

推

推!
快d攞反啦

幫手推呀

自推！

推爆呀
物主快d拎返

繼續自推！

本身想打係咪返緊學

但原來我老了

push

推 林同學拎嘢啦

我無嘢講

不如post埋上大消物

好心大家小心D

比狗咬左去點算好

點po上去.....add左grp但留唔到言

po上hkpoliticalmemes？

樓主一生平安

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

96年過晒歲數喇清

幫推，

Push

林先生 見到po快啲認領
唔太想交比狗啊～～～～

dm佢出story搵下？
好似成日都有尋物story

dm問左啦 佢叫我交比狗屋/入境處...........

唔發覺自己咁老

大力幫推

831

幫手推